家下拎白卡都可以揸車？

成撚日有啲濕鳩司機諗住黃燈過埋
又唔撚睇吓前面有冇車個喎
之後前面架車就塞住佢
然後佢架車呢就卡撚住咗係個斑馬線度
好啦到綠燈啦
大半條斑馬線俾佢霸撚晒
屌你老母 啲人焗住喺條啦仔渡過
真係想一腳踢起佢部車

拉花

依d係自私撚唔係白卡佬
成日都見

屌你老母

出嚟啦 塞撚住條路果個

上黎講有鳩屎用咩

sor囉 要你食我d 廢氣

最仆街都係高燈撚

長安不解釋

1823 佢囉

諗住衝上去屌柒佢
不過趕時間

白卡咪撚學人揸車啦
下次爆撚左你架車佢